8:45pm 太古廣場旁派花

我8:45pm會係太古廣場外派花
得25枝，先到先得
認住白色nike膠袋

Pish

根本買唔到白花

可以過嚟攞，盡買咗

費用全免

Btw見到唔好影我相thx

到咗，各位可以過嚟拎花

無印嗰邊